點解咁多人揀移民美國

點解唔去英國

英國咁撚凍

落雨

但美國咁多黑人同遊民

你覺得英國冇？

有，但睇數據冇美國咁嚴重

點解唔揀加拿大

咁多大陸人 除非法文區啦

南亞佬包頭女人仲多
但美國都多南美mexicans
我會去美國

會唔會擔心槍果方面？

無得擔心咁多

擔心咁多留喺香港啦屌

有得簡 倫敦同紐約一定簡倫敦 利申冇

英國食屎咖喎（純粹講飲食方面）
美國D All you can eat 都食得下
英國就純粹食屎

點解唔係倫敦 vs LA
btw 籃球撚揀美國；足球撚揀英國

美國經濟好，發展機會多

La都好呀 點解我親戚唔係住la

美國好多地方凍過英國喎上面
老實想發展同上位美國好過英國
美國仲有果種american dream精神
你肯搏肯dream big work hard真係會上到位
你睇好多政府公司高層都係移民或者移民後代，亦都好多非白人
英國就話事既仲係白人，高層仲係白人為主
仲有個glass ceiling 喺度
當然如果你係支持白人至上主義既連登仔可能唔會好介意

但中國人都好少人做到政府公司高層